其實數碼世界入面係咪得好少究極體定係啲究極體好少蒲頭？

01嘅時候，黑暗四天王強行統治數碼世界，但係好似無乜究極體數碼獸同佢哋對抗，最多係有隻黃金劍獅獸，當太一一開始佢哋面對四天王嘅時候，只係有隻完全體嘅妖精獸幫手擋住

02嘅時候，黑戰鬥暴龍獸出現咗之後，基本上已經可以喺數碼世界橫行無忌，有個畫面係有隻古加獸見到佢驚到震，黑戰鬥暴龍獸不斷喺數碼世界搵高手對戰，但搵嚟搵去都搵唔到一隻究極體嘅數碼獸同佢打，而且唔知點解進化咗做完全體嘅古神獸可以打到佢咁傷，之後青龍獸出現先收咗佢皮

03嘅時候，一開始剩係見到四隻究極體嘅四聖獸，之後出現定力爆，四聖獸加古樂獸發出進化之光先至令班數碼獸進化成究極體，即係一開始都無乜究極體

所以我成日喺度諗每次當數碼世界有危機，班究極體數碼獸係咪都覺得唔關自己事而唔幫手唔理？

比你上哂位退左休仲想唔想出黎同班細既爭？

唔同elo

我記得04 有班究極體同皇家騎士打 俾佢地打到仆街

木偶獸我見佢剩係成日玩玩具 可能玩玩吓爆旋陀螺玩到鋼銀河咁所以進化咗

點解佢地唔會退化

我記得好似話佢哋喺亞保加利獸嗰度拎到啲力量，但無講到佢哋喺點樣無啦啦拎到

我唔記得係邊度聽返黎
有個setting話果時個世界未澄現到有大量數據既數碼獸所以後期先慢慢出現返
9up

四天王贏嗰次咪就係打贏四聖獸囉

人工進化先會退化 正常程序進化嘅精靈極少極少會退化

正常進化係唔會退化
主角係借用被選中小朋友力量進化

初初四大聖獸係01到係上一排選中小朋友嘅拍檔 被黑暗四天王封印咗咋

但四聖獸借用完班細路力量進化又無退化返

數碼精靈會退化 可能打輸左退返去

究極體=短命種

四聖獸應該係太耐
係大電影到 班小朋友都大個

憑自己本事借既點解要還

不如問點解主角班成長期升左咁多Lv都仲要退化 同比卡超一樣 次次歸零

可能因為memory唔夠？ 我記得好似話百京獸/艾克薩獸即係龍帝啲數據太過龐大，所以舊式嘅掃描機掃唔到佢出嚟 佢個名Examon係代表Exabyte即係EB，平時KB之後MB之後GB之後TB之後PB之後先到EB 真係好大，而家嘅hard disk都只係去到TB

數碼04有野生紅蓮騎士獸周街行

01/02 setting:
正常route進化既野生digimon係唔會退化, 進左化就係永久
被選中既細路係借用暴龍機/紋卡/聖石等等力量進化 所以會有好多條件亦只能維持一段時間
黃金劍師獸都係呢個情況
好似係

講多兩講就到大門大獸 一人ko幾十隻究極體

呢個係咪只係tri既setting

唔係, 02青龍獸出黎講嘅

對，不過係tri借用

人類世界都係啦
窮撚多 有錢人少

其實只不過係第一代果陣未作到好多究極體所以先係咁 所以你見到究極海龍同木偶呢兩隻唔勁既做到黑暗四天王。去到04打後因為已經作左好多究極體係度，所以d boss一開始就係究極體，同埋一般究極體已經唔足夠做boss，所以要用一d 特別既究極體e.g. 七魔同皇騎做敵人

數碼暴龍卡通個設定好唔啵嚴，講來徙氣

根本無諗過連戲, 愈出愈柒自己攞黎屌
tri真係柒到唔敢唔飛住睇

果隻紅蓮騎士好似係裝備鋪老板

記得設定上皇家騎士果堆都唔止一隻，例如世界上其實有十隻劍皇獸咁，只係其中有一隻係做左皇家騎士一員

最勁既人緊係唔出黎
正如現實世界都係一樣

我覺得04因為無講成熟期完全體究極體嗰啲，所以啲等級亂晒大籠，一隻銀鏡獸反彈七重天堂打中究極天使獸一下掛咗，一隻成長期嘅六翅獸無啦啦走出嚟秒咗成班主角吸收皇家騎士啲數據

唔同作品啲究極體實力差好遠
同好多作品一樣啦
勁既野愈出愈多變到好濫,啲設定亂鳩晒
究極體之間又可以合體,又X抗體化,又爆裂MODE
DIGIMON初期根本就冇究極體依樣野

你個問題一開始就錯左

點解究極體周街行

但大門大獸先得一隻

好似中國武術咁 真正既師傅級
算啦 兜唔到

頭先上網睇到 即係數碼獸都要打鬥先可以進到化

我都想知 明明有皇家騎士 有n炸究極體 上網或者打機都睇到 但偏偏01,02都好少出黎

被大門大清算哂

01. 02 setting
呢d都係01最終boss自己講既 (但無解釋得咁清楚)
隻最終boss自己本身就係由進化唔成比人殺死/自然死亡既digimon堆"怨恨能量"形成

真係呀叔呀伯都究極體
04之後再研究digimon世界觀其實都無咩意思

你知唔知01果陣
暴龍機出到第幾代？
磚機就真係得完全體
但係超機已經有15隻
(病毒+疫苗+資料種*5代)
仲要果陣已經係出左電波暴龍機
其他獸反而係卡果邊慢慢加上去
去到02 已經有奧米加獸+聖輝V龍 ...
仲未計無限龍 ....
咁你話初期冇究極體係講磚機果個初期？
如果係 , 你就冇錯

yes
磚頭機

但宜家樓主講緊01 世界觀
講乜撚磚機

所以佢咪一味屌太一班蛋散離地, 話你地根本無體會過痛苦, 有人送能量比你地堆寵物輕鬆進化都算, 仲係道德高地到指指點點拎光環, 有咩資格

以最終boss黎講, 呢個setting完全收貨

02就真係算鳩數好過

其實01 setting同磚機幾有關
黑暗4天王 係初初頭4代磚機嘅病毒究極體

超一代係森林,超二代係海,超三代係惡夢,超四代係機械
同埋打交先會進完全體呢樣野都係磚機開始,要夠勝率先進到

你要睇時序

01係1999年3月出
當時超數碼暴龍機先出左第4部機 第3代紅色超機
每代大約有3隻究極體
個個時期跟本未有好多究極體設計出黎 皇家騎士係數碼暴龍03之後慢慢先畫出黎 本身跟本無呢個term同設定,個故事結構係後期加上去

睇返數碼暴龍咭BO,ST咭 + 超機就會知道 當時好少究極體
超機1代: 鋼鐵悟空, 黃金劍獅, 究極比多
1.5代:聖龍
2代: 鋼鐵海龍,海天使,河魨
3代: 小丑王,科學怪人, 喪屍長毛象

一開始封頂係機械暴龍,無戰鬥暴龍架

一直都唔知點解海天使獸會係究極體，但個樣真係好得意

果陣有神聖環果啲好似唔渣得去邊

留明

磚機≠超機
磚機最後一代既完全體係
機械巨龍獸 , 巨龍獸EX , 分子獸
而且超機第一代究極體係鋼鐵悟空 , 黃金劍獅 同 究極比多 ....
何來初頭4代病毒究極體
鳩噏都有個譜
2-5 都可以話你講岩

我記得02 神聖天使獸都差d收黑戰暴皮

補返個咭網

佢得意到DT大結局隻隻變返幼年期，零零舍舍佢一隻停留喺究極體，但都冇違和

呢d 小朋友細蚊仔卡通片係咁= =

愈後期愈勁 d勁人前期唔會出黎

其實數碼暴龍01 02個d 有冇漫畫

我想帶出DIGIMON設定唔係好嚴謹啫
動畫有動畫做,每代已經唔同
電玩又有電玩自己一PART

有動畫版剪出嚟嘅漫畫版

COCO有連載
但果陣兩星期先一話
TVB播完,COCO都未連載完

可能無打交好耐，已經變成一個生咗鏽嘅老屎忽大叔，唯有賣裝備過活

究極體難畫嘛
你估集集都咁多budget咩

邊度有

邊度有得睇coco

磚機真係最有味道
1-5代買哂"攻略本"
其實係設定書不過好好睇

Bandai d野係咁上下

未有究極體之前，數碼暴龍world, 黃金比多，黃金劍獅，聖鷹同無限龍都係完全體

你諗下天使獸都可以同小醜皇五五開

強者嘅驕傲毒撚唔會明

我都係好耐之前上網睇
超龍同磚真係分唔清
不過頭4代超龍都唔同主題 每個主題嘅究極體當中都有4四天王。
Btw機械邪龍係邊代

天使系明明一路塑造同階中屬於強者
點知上到究極就變左2打6
仲要出埋光明獸壓住

動畫係東映做 已經同原設定唔同

正路計係超5
但設定上第一次出場係ps1 隻digmon world boss

機械邪龍係超5
不過一早係PSGAME出左
超5係機械邪龍/戰鬥暴龍/鋼鐵加魯魯

見到有啲細路掛住幾部超龍係腰覺得佢地好撚威威
係被選中的細路

01電影出一招就皮
04比銀鏡獸 (大約完全體貨仔)KO左
仲有無

淨係對01有印象

最記得返現實台場

去東京旅行都會懷緬下

咁就廿年

電視台天台個波比戰暴當波踢

係超龍2.0-5.0
機械邪龍係5.0

巴達獸主要係賣萌

咩呀
01電影巴達連天使獸都進唔到呀

打吸血魔獸劇情張力好似好D
鋼鐵海龍、機械邪龍、木偶好似死得好兒戲咁

斯路太一個套比隻阿爾加迪獸(成長期)KO

講緊究極天使獸 迪路獸都左有上究極架?但幾秒就88左

我覺得係為左52集完
所以急住完

係02

究極獸最on9 打都無打比人一招ko
鋼鐵海龍個一戰都正常
機械邪龍又係 大愛力量無敵咁 02味濃

但係超龍5幾時出

大便獸

阿爾加迪算係第一隻官方認可超究極體既獸
究極天使輸得光彩啦
奧米加 , 小丑皇都俾佢秒

吸血魔獸個段曼好睇
黑暗四天王個段細路不和散band再reu好夾硬

亞古獸同加布獸一齊究進

最好笑係究極天使好多馬甲
但係隻隻都係咁屎
去到出光明獸設定好似係成個天使體系係佢力量創造出黎
但光明獸是成長期

細個買vcd既 呢集J左起碼100次
仲記得係第39集

光明獸根本屈機

去到究天先係三大天使
光明獸 變六翅獸(完全體)就已經係七大魔王其中一個
個title都差幾班啦
七大魔王對應奧林匹克十二神同皇家十三騎士
(講title , 唔係講究唔究極體)
正如皇騎果隻金甲龍獸唔通又同完全體同level咩(金甲龍係裝甲體 , 連成熟期都唔係)

TVB第一次播呢集個陣，op變左日文版

天使獸最威威應該係同惡魔獸攬炒救大隊

好多時光暗對立係同級
但係七大魔王勁過天使體系太多
所以笑佢設定亂黎

細個係二手漫畫鋪有一本本賣, 01-04都有, 不過台譯, 阿空譯做素娜

可以話究極天使後期係唔同作品既地位
就好似死神既柒谷番一樣

1999年9月
簡直係劇透

呢下係04亂鳩黎 東映正仆街 bamdie又無得武力介入

我想問最細隻嘅究極體係邊隻
隻隻都好似好大隻咁

01 02既話 應該係海天使獸

海天使獸?

問得最細應該係豆豆類掛

個樣真係唔似究極體

究極體 ....
一定係海天使
豆豆系既究極體係大王豆豆 , 肥到成個波咁 ... 好撚大隻
其他都係完全體only

幼年期咋

你知唔知人地講緊咩

03 經古樂獸進化
多到仆街

大門大一個打晒

唉其實點解以前GBA反而有即時戰鬥既數碼暴龍game 依家竟然一隻都冇

大門大個代啲成長期勁撚大隻

出現了

勁多阿波羅

頭先走返去睇嗰集，補返圖先

其實都唔係好多係究極體 黐線，飛龍獸都走去挑機，前世未死過咩

PS4 駭客究極古加秒哂全部皇家騎士

有玩過點會分唔到

大地 海洋 惡夢 自然 機械 仲背到出黎

lm

你細個睇超人會唔會見到超人一開始就用絕招，btw 如果數碼世界搞得掂就無細佬被選中

見到大門大一拳四隻已經無心睇

秋山隻V仔獸打得贏究極天使啊

屌 邊個話一定要記
有玩個都好細個啦 我只係記得我部機初初養係食夢

數碼暴龍原先係
電子寵物他媽哥治紅之後
加入戰鬥功鬥功能既育成機
早係無印之前，

出咗磚機 1-5代 (個陣完全體係最勁）
個陣已經作咁無印世界個個檔案島地圖
同埋所有數碼獸都有好多唔同進化路線
初代暴龍機主角獸係 巨龍獸
當時係已經好hit

機械暴龍獸最初設定係藍色個隻病毒版先係原先設計
話暴龍獸經過好多殘酷戰鬥同強化改造令自己肉體頂唔住感染病毒，詳情可以睇 PS1 初代 數碼暴龍世界1 封面
(個陣佢地已經設計咗 機械邪龍獸、聖鷹獸、究極比多獸）
但當佢地係完全體，仲有幾隻初代PS1 卡game 都係

之後出咗 超龍，先有究極體呢個概念
個陣仲有得改機cheat 令育成加速
而動畫版無印係超龍差唔多出完先推出
用返檔案島做劇情世界觀
個陣好多細路先開始識數碼暴龍

呢樣真，記得以前有隻係跳上古樂獸度進化究極體，如果而家整一隻3d版好似火影PS4咁應該會好多人玩

PS1 隻 數碼暴龍世界 如果用金手指改code
可以拎到兩樣係game 入面完全冇作用既道具
勇氣之盾（戰鬥暴龍背） 同金屬xxx (鋼鐵加魯魯）
所以唔排除戰鬥暴龍同加魯魯獸一早係未有究極體之前已經設計緊

留意返機械邪龍最初係game 設計
係用晒磚機所有機構獸既一部分
頭 = 機械飛龍獸
下巴 = 暗黑巨龍獸
手 = 機械暴龍獸
失頭 = 安杜路獸
背部炮 = 鋼鐵豆豆獸

同一代嘅雞泡魚有無得比

機械邪龍獸嗰度真係而家先知

數碼暴龍未動畫化之前
絕對係屬於難玩型既game
好多都要睇攻略先玩到
同埋故仔背景世界觀都度過諗過
原先設計班人本身應該唔係兒童向作品

一開頭真係好正，就算03我覺得都唔係畀細路睇，嗰時睇到定力爆都覺得有少少嚇親 05開始偏向青少年，但好似係純粹鼓勵緊青少年打拳頭交解決問題（大門大），故事性已經唔夠以前好睇，雖然有皇家騎士搭救，06開始簡直係兒童化得好緊要，真係畀班細路睇，appmon都係兒童向，純粹係因為而家係app同ai世代先整出嚟

我由最初代磚機追到大門大
曾經係超級fans
我自己最中意ps1 時期（未有動畫化）
動畫版我都覺得幾好 自己最中意 01 同 03
03 三個主角（互相仲要初初慢慢先認識）、自己創作既數碼獸基爾獸、小妖獸同獅子獸 劇情同設定其實好好

都唔出奇
初時啲digimon造型好有野獸血腥味
同pokemon好大分別

就好似惡魔獸冇比四天王打爆一樣

究極體=港豬，一日未打到黎我嗰度都唔關我事

我反而覺得
05講大門大主要都係講勇氣(日本仔好鍾意)
就係有勇氣想做就做 覺得岩就做

太一隻斯路(飛龍V獸)打得贏奧米加獸

海天使獸難畫

話曬都係七大魔王喎

咁pokemon算唔算嚴謹？

06之後，變咗一隻膠玩具 好似變咗砌Lego咁 明明以前都唔係咁

細個時有D位諗唔通，點解天女獸進化係會邊左條龍（聖龍獸）而唔係究極天女獸，祖頓獸進化係海天使而唔係維京毛人獸。

仲記得以前有一堆成熟期係用米田共做武器攻擊人，廢撚到仆街，但佢地進化左做完全體又好撚勁

（當然細個時唔數碼暴龍既設定當時無咁多究極體，究極天女同維京毛人獸好似都係好後期既究極體

我覺得唔難畫嘅究極體有河豚獸、公公獸、婆婆獸、迪亞波羅獸

黑紅蓮騎士獸係咪皇家騎士之一？

佢同紅蓮互砌會點？

睇設定話究極天使墮落會變究極魔獸
係唔係真

用米田共打人嘅有幾個，包括鼻涕獸、大便獸、垃圾桶獸，重有隻究極體嘅白金鼻涕獸

04 有紅蓮騎士獸咩
即係啟仁係入面 變左廢中，有冇片睇返

當年套04好悶飛、訓住黎睇

04入面有好多時出返010203嘅主角，不過變晒路人渣嘛

有咩 當年真係訓住睇
好撚悶，主角仲要異變變成數碼暴龍

主角啲寵先啱

知唔知點解佢無啦啦要人變數碼暴龍？因為0102嗰陣俾人屌話個主角企喺度無嘢做，剩係得主角寵去打，即係個主角無用，所以後尾03整咗人同數碼獸合體，04直頭人變數碼獸，05直頭人打數碼獸 大門大重勁過亞古獸同閃光暴龍獸

1、鼻涕獸——白金鼻涕獸

鼻涕獸很弱，但怎麼說也是成熟期，當然是成熟期中最弱的。有機會可進化成完全體黑帝鼻涕獸，然後進化成究極體的白金鼻涕獸。白金鼻涕獸宛如黃金一般，還長有翅膀。絕招：黃金大便，感覺還是究極體中最弱的數碼獸。

不過佢唔係啟人嗰隻嚟，只係另一隻路人嘅紅蓮騎士獸

On9 編劇
搞到劇情崩潰，之前都1年1套，04崩潰後直入冰河期

但冇啟人仲會出到紅蓮騎士獸咩
唔係會出隻巨龍成身紅色 口水係酸性 果隻究極體咩

其實數碼暴龍無乜同前面嗰季有連繫，除咗0102之外，03同04係獨立出嚟，所以你當佢係正常進化進出嚟嘅紅蓮騎士獸就得，成個數碼世界有好多數碼獸，可能都有好多隻紅蓮騎士獸，剩係亞古獸都一大堆 所以04見到亞古獸都唔係01嗰隻嚟

小狗獸＞迪路獸＞天女獸＞聖龍獸
狗＞貓＞人＞龍，每次進化唔同物種，咁諗就覺得幾合理

嘔心型數碼暴龍進化做完全體，通常隻完全體都有拉鏈

小丑皇好好人同佢地解釋

我覺得04好睇過03

03定力爆,煩膠樹莉

金甲龍已經係一個例子

03 未有定力爆前唔差
訓練數碼獸、插卡系統、十二生肖、數碼世界冒險
係出返黎劇情崩潰

插卡後期都冇用，仲要整個煩膠樹莉

我鐘意佢出返ps game d變種暴龍
胡加獸、冰惡魔獸、泥人獸

我想講digimon 要render 立體圖係好高成本

要電腦 要畫師 要識ae 要識3D

無百萬都唔駛諗

祖頓唔係進海天使，係進蛇頸龍獸
大便獸果班有講過d進化，話佢地咁垃圾都打得贏進到化，所以特別勁

劇情上04不嬲唔差 有後01探索未知世界既感覺
係人變獸呢樣野唔係人人按受到

其實有冇講過點解02究極魔獸要笠住個頭套 又企係到冇乜作用 完全冇大戰既feel
到底整佢出黎有咩用

淨係知如果佢唔笠頭套
即係解放左力量, 係七大魔王之一, 有能力KO哂班主角
所以最後淨係送佢去黑暗世界 (唔係數碼世界)

佢究極魔獸有三個型態，頭套、除頭套、超究極體

數碼暴龍啲線不嬲都係任進咁濟
迪路本身進化線係
貓 狗 老鼠 人 再進就龍都合理
同埋而家神聖天女 聖神都進晒 仲想點

我都諗唔明點解小妖獸可以進到墮天地獄獸

第一次見第三形態

係最舊代磚機年代
數碼暴龍係玩育成系統
唔記得清屎/喂野食等等 稱為賠養失誤
通常用米田共個堆成熟期係好多賠養失誤就會養出黎
壽命同戰鬥力最低

而當時完全體係最勁個陣
進化完全體既條件係對戰數達30場以上 勝率達 80%以上
先至會有50%進化到
所以用最廢既成熟期都進到出黎既 完全體個陣係對戰時最勁，但要好多天時地理人和（養一隻起碼半個月）

有數據顯示屎系打成長期勝率比係49%:51%

我覺得佢算係七大魔王入面實力都幾勁嘅一個 帝皇龍甲獸其實唔知算唔算勁，佢02嗰陣俾一隻完全體嘅喪屍撒旦獸打低咗 tri嗰陣薔薇獸同維京毛人獸殺咗佢

戰鬥形態類似戰暴/鋼加級數
正常唔會夠七大魔皇/皇加騎士打

除非再上聖騎形態
為所欲為

比隻完全體撚到佢地成班人陀陀擰，真係好廢
仲要亞古獸佢地成班過能量比佢地

88

其實蛋蛋獸有咩缺點?

講過機甲龍獸會比一般完全體強
但係對手係究極魔獸，我估唔係咁易打

就好似02boss隻滅世魔獸咁，都係比一般究極體勁

食夢獸之死

咩意思

兩隻完全合出黎
當然設定係天上最快
飛地球一圈好似只要幾秒?

二手輔有邊次唔係人比力量佢打boss

第三個型態好似係太一同v龍獸套漫畫度出黎
Digimon歷史上僅有3隻超究極體
後尾digimon好似食左超究極體個設定

唔提大門大?究極吸血魔獸比佢一掌打到仆街

呢個應該係02加ge設定
不過本身吹到帝皇龍甲獸戰士型態大技可以打爆一個行星

超究極體係v01設定黎 bamdie本身唔係好想用 所以之後都無新超究極體

根本大輔就係廢啲
帝王龍甲係兩隻成熟期合出黎既完全體既進化
ＯＭＥＧＡ係兩隻究極體合出黎
人哋又係Ｖ仔獸 進到上去Ｖ龍未來形態
大輔去到Ｖ仔獸ＥＸ就進唔到

飛行模式半個鐘就行完地球一轉

其實進到金甲龍就可以解決02所有敵人
不過可惜得1次
仲要係打基米拉獸呢d完全體
嘥唔嘥左d

我覺得要公平d 針二手輔廢集中講金甲龍戰就可以
ex之後進唔到係02背景設定問題啦 個個都進唔到or稀有條件狀態下先進到
理論上唔係02限制左進化 ex本身ge完全體就係機甲龍

咁後面咪唔洗做
而且果戰金甲龍獸又係柒到爆炸 影響埋皇騎個形象

對住alpha omega聲都唔敢出

究極體=看破紅塵

奇蹟甲好似大事先出黎

係, 另一次係02劇場版, 仲有隻黃金拉比
不過黃金拉比係成熟-完全體級數

打邪惡基路比

好似話部機唔夠容量去save奇跡裝甲

我淨係記得奇跡裝甲 (善良) 用左1次就冇左
因為阿賢已經變番正常

唔見有人吹奏戰暴

邊到有得睇返 好懷念

根本個世界觀好難明

唔係話奇蹟甲係屬於賢而唔係佢
所以比左阿賢咩

但係佢冇用過

但究極吸血魔獸都係啱啱先進做究極體

其實Bandai都無過要連戲
唯有當唔同server有唔同設定同生態

刷卡其實屈機㗎喎，只要手上有一堆究極體嘅卡，就算成長期都出到究極體嘅招，所以後尾咪無玩呢樣嘢

所以平時得主角有得3D，你睇除咗機械暴龍獸、獸人加魯魯、戰鬥暴龍獸、鋼鐵加魯魯、機甲龍獸、帝皇龍甲獸、紅蓮騎士獸、撒多格杜獸之外，其他都係2D嚟，裁決獸連進化畫面都慳返唔畫

所以上面有人話點解啲數碼獸要退化返做成長期，進化畫面都係其中一個因素，用咁多錢整咗條進化片梗係要每集都要播吓啦

賢應該有ge係善良裝甲 點會係奇蹟裝甲

善良係呢粒喎

話明奇蹟裝甲 緊係要發生奇蹟果時先出現
雖然最後二手輔係話雖然力量好強但係可以用ge時間太短

但係日本唔係不嬲都當3d係慳錢先用 2d人手畫成本超高咩
所以日本唔興3d動畫 整到好樣衰 純慳成本先用

01進化比人收皮
02進完究極體一人比人收皮
04又比人反彈 收皮

我估3D當年係好難先做到嘅嘢嚟，唔可以用而家啲技術嚟比較，而家嘅技術同嗰時相比已經差好遠，而家進步得太多，你睇吓而家粒GPU 我記得當年memory得好少，所以整呢啲3d動畫貴都好正常

唔進好過進

自從睇完02劇場版就對帝皇龍甲有啲反感
要奧米加受盡屈辱造就佢上神枱

如果你係誠哥
有日你見到Bill gates

你會唔會走出黎同佢隻揪?

從來都唔覺得帝皇龍甲勁

最終戰肉酸到call齊咁多型態分身圍喊究極吸血魔獸

仆佢個街 條女真係好撚煩 又要成班人tum佢 又要人救佢搞到差d死

因為02要吹奏聯展進化 但其實金甲龍根本仲勁過機甲龍 但只係出得1次

其實金甲龍同帝王龍甲邊隻勁d

應該係金甲龍啦

好似係邪惡吸血魔獸

貝利亞吸血魔獸

可惜二手輔用都係比奇米拉sm

金甲龍好似純粹屈防守

講起隻帝皇龍甲就嬲

我玩nextorder時對digi認知重停留係超3

打帝皇龍甲時屌佢老母打贏就進化再打 再打贏就再進化再打仆你個街

仲記得隻金甲龍獸等佢地2個走左先敢細細聲駁嘴

個腦自動編輯左做保加利亞獸

好似係因為佢地係靠細路既力量進化
而唔係靠自己練出黎 所以hold唔住個形態
所以有時進完究極後 變番幼年期
話消耗太大

仲有例子就係 迪路獸
細細個就要自己出黎磨練
係靠自己成長 所以有能力hold係成熟期

利申 網上睇完覺得好有道理

佢地習慣左之後, 都唔會變番幼年期

如果幫究極體實力分tier應該點分 唔計x抗因為我唔熟
Tier 1 (最高): 阿爾法，最終千年，阿卡迪，彩虹白雞，光明撒旦。
Tier 2: 奧米加，白帝，真紅蓮，金剛武神，七大魔王。
Tier 3: 其他皇家騎士。
Tier 4: 三大天使，戰暴，薔薇。
Tier 5: 究極比多，機械邪龍，小丑王等等。
Tier 6: 白金大便/鼻涕，大王豆豆等等。

妖精獸好慘

小小整理
磚頭：
第一代完全體：機械暴龍獸，豆豆獸，熊仔獸
第二代完全體：喪屍暴龍獸，鋼鐵豆豆獸，宇宙腦魔
第三代完全體：安杜路獸，炮彈獸，悟空獸
第四代完全體：機械飛龍獸，妖精獸，蛋蛋獸
第五代完全體：機械巨龍獸，分子獸，巨龍獸EX

超龍：
第一代究極體：究極比多獸，黃金劍獅獸，鋼鐵悟空獸
第二代究極體：鋼鐵海龍獸，海天使獸，波古獸
第三代究極體：喪屍長毛象，科學怪人獸，小丑王
第四代究極體：聖鷹獸，木偶獸，薔薇獸
第五代究極體：戰鬥暴龍獸，鋼鐵加魯魯，機械邪龍獸

中間出過d 1.5 2.5代，果d唔太記得
有冇人記得？我淨係記得聖龍獸，水龍獸係黎自1.5同2.5超龍

Btw,當年的超龍成長期都屌打磚頭機的完全體，迫鳩你換超龍，諗起都覺得仆街

但皇家騎士唔係帝王龍甲創立架咩

係白帝創立
白帝就一定勁過晒皇家騎
金剛武神獸就係另一個server
接近神級
應該同白帝/勁過白帝少少

好似新一代數碼機一定比上一代勁

所以超機刷勝率方便好多

薔薇獸好似係4.5代
飛獅獸先係第4代

個設定係神聖系打黑暗類有加乘先做到好勁咁

咁都冇理由堂堂究極體俾個反彈個七重自殺就死咁離晒罩架

勁，仲諗住自己記得，原來有錯🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

白帝應該係阿爾法之上

咁白帝應該都係tier 1

白帝應該唔夠alpha打

反派好難排

劇情需要 唔諗咁多會睇得開心d
好似pokemon咁 點解初始鎮側邊個道館一定係最廢
而且八個道館實力應該相若
邊有可能差咁遠

金鋼武神同白帝應該tier1,金鋼武神甚至勁過tier1，如果正常發揮三大天使應該tier3

Olympics 12，pluto，同隻supernova應該都tier2?

奥林匹斯12神同普路托應該同皇騎同一tier
supernova係邊隻？

apollo×diana

gracenovamon
覺得勁過tier2果堆,接近tier1
你tier1果堆其實可以再執，唔計x抗
Tier 1 (最高): 最終千年，阿卡迪獸，究極巨雞，金鋼武神獸，聖輝v龍獸，阿爾法(皇龍劍)

聖輝v龍獸係未來mode果隻

阿爾法自帶x抗體

個設定好似係話白帝係古代拯救左數碼世界，世界樹就參照佢既事蹟創立左皇騎
但係咁唔代表白帝一定勁過哂堆皇騎